品客係唔係真係窮到冇錢選特首

屌你做咁多年官點會窮
分撚明係想扮到受民意支持

做勢姐08年奧巴馬咪用同一招

係都唔會自己出, 開句聲實有老細跌散紙俾你啦

不過佢呢招都幾高

佢要量化民意做自己籌碼
籌到幾多籌左幾耐有幾多人捐有根有據
好過咩民意調查多多聲